有無人諗過上環同元朗係同一個計劃黎

琴晚3x槍橡膠 催淚彈又放左
但依加全部人都係到專注左係元朗到
完全無理上環發生咩事
比人射果d又無人理

同意

推

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

無哂啲上環post

721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

幫手推

唔係冇人理，但係真係冇新聞

但都喚醒左好多港豬

警黑合作呀嘛
兩邊都係part of the plan

總之2邊都要推

有

開槍 市民都麻目咗
煲大元朗都有好處
警黑合作 無差別攻擊 人人自危
報警無人理 等佢地知無一個市民係安全

元朗單野證明香港再無治安，外國知道後講緊係有機會唔來香港投資，值得煲大佢

上環真係要煲返大佢
臨時立法會 國徽 成堆彈